關於甩槍嘅合理性

fps game入面fire rate低嘅槍（shotgun） 甩槍係唔係會提高準繩度 ，因為見好多高手都會刻意甩槍 而唔係keep住鎖定目標

手感嘅野你識條鐵

Don't try to understand it, feel it

因為對方唔會企定定比你射
甩埋去射反而命中率仲高

因為後台開左aim lock

現實中都得ga, 粒子彈識轉個圈添阿

我自己黎講，單發既槍就一定甩，
因為我冇可能好似lock住人咁時時刻刻都瞄得實，
而所謂甩槍就係刻意一下一下咁瞄，只需要fing緊果下捉到「準心同敵人重疊」果一剎那，好似音樂game咁預timing

滑鼠好難剩係瞄過少少，一係腳步就到，一係重新瞄過